諗緊十月二十出唔出去九龍遊行好

諗你老母呀 睇下班撚樣做咗啲乜撚野
冇良知 去人性化 殺人 違反人權道德

多你一個 多好多
1020九龍要人！

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖1020 尖東Airdrop俾強國人
【超級核彈】已FC中共高層王岐山汪洋、趙樂際貪污

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

推

push

聽日見

與其由梳士巴利花園出發,不如南北多路進攻高鐵站

重諗住入黎屌你諗乜撚野
聽日見

大家教育下身邊細膽嘅和理非

我都同身邊有個無不反就唔出嘅同事講唔駛驚，無不反無野架喎，和理非最大優勢係乜？人多丫嘛，人多就安全，一個街口幾萬人 ，popo驚過你呀，我去咁多次，人多黑警就唔出現，最多高位有popo，到時有人提開遮，1020一定人多所以安全，唔駛驚喎⋯⋯blah blah blah

佢而家心郁郁想聽日出啦

記住要教育，要對準驚死呢個地方落藥

又比你個標題呃咗入黎
聽日見

其由梳士巴利花園出發,不如南北多路進攻高鐵站

可以免去聚人之顧慮

e.g. 大角咀,MK,文化中心....

未試過夾攻tactic

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利道花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

仲諗乜撚野！聽日尖沙咀見

出